聽日放催淚彈機會率係咪100%？

都幾肯定差佬會引我哋出大路
然後放催淚彈清場 甚至用埋水炮車